{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25962",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 샤미소"
    },
    "text": "2020.08.20リニューアルオープン全客室NetFlix視聴可能! すべての些細な不便部分まで改修完了しました。 清潔さが第一であり、防疫に全力を尽くしています。 宿泊施設は総客室数40個です。 近くの電車駅としては、牛耳新設誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅、6号線普門駅、4号線誠信女子大入口駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 誠信女子大学駅のシャミソ宿は駐車場を保有していないため、駐車関連ではキャンセルできません。 全客室は2名基準で料金が策定され、部屋の割り当てはランダム原則に従います。 未成年者は宿泊できず、ペットとの男女同室での宿泊もできません。 宿泊レビューによると、ほとんどの部屋は大きくてきれいで、社長の親切さと周辺においしいお店が多いという事実が言及されました。 価格は手頃でリラックスできますし、広い浴槽と大きなテレビも印象的なメリットです。 しかし、一部の部屋では臭いやトイレのドアに問題がある可能性があるという言及もありました。 全般的に宿泊経験に満足したという評価が多いです。 また、他の利用者のレビューによると、該当宿泊施設は価格の割には良い方ですが、様々な問題があることが分かりました。 部屋はだいたい広くてきれいですが、時には清潔状態が悪いこともあるという意見があり、ホテルのスタッフのサービスや態度にも不満があるということです。 また、水圧が弱く防音性が悪いという評価やトイレ施設など一部施設の問題点も指摘されました。 当宿は駐車場を保有していないため、ご予約後の駐車関連ではキャンセルできません。 全客室はACEベッドを提供しており、快適で安らかな寝床を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は40個です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "牛耳新設誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅、6号線普門駅、4号線誠信女子大入口駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内が受けられますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "誠信女子大学駅のシャミソ宿は駐車場を保有していないため、駐車関連ではキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で料金が策定され、部屋の割り当てはランダム原則に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できず、ペットとの男女同室での宿泊もできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊レビューによると、ほとんどの部屋は大きくてきれいで、社長の親切さと周辺においしいお店が多いという事実が言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は手頃ですか？",
            "answer": "価格は手頃でリラックスできますし、広い浴槽と大きなテレビも印象的なメリットです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな問題がありますか？",
            "answer": "一部の部屋では臭いやトイレのドアに問題がある可能性があるという言及もありました。"
        },
        {
            "question": "他の利用者のレビューによると、宿泊施設はどうですか？",
            "answer": "他の利用者のレビューによると、該当宿泊施設は価格の割には良い方ですが、様々な問題があることが分かりました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "誠信女子大学駅のシャミソ宿は駐車場を保有していないため、ご予約後の駐車関連ではキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何を提供していますか？",
            "answer": "全客室はACEベッドを提供しており、快適で安らかな寝床を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 486
    }
}